甜甜的喔

哦

死撚開啦屌

ho ball

7.7

惡過狗

你媽死了你知嗎？

？.？

？？？

！！

=.=

=0=

7.8

你好似成日話你係我老母

男人唔會生仔^^